依家先買g29會唔會太遲？

如題

Search 唔到係咪有新出？

同係咪應該會對應到GT sport?

Gt 10月出
應該會有新軚盤出
價錢 >4k

用t300rs啦
G29

t300rs係咪真係好正？未試過....

但係價錢差好遠喎

依家<3k好似好抵屌甘

g29同g27個wheel base好似係一樣，只係多左支援ps4
要買就買T300rs，兩個世界黎
利申：g27轉左t300rs